突發！鄧炳強縱容強姦及性罪行！

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

無恥到

仲突乜撚野發

聽聞事主幾個月前已經比屋企人送出外國，佢屋企人算好啦，留係香港實比共匪姦殺

Twitter文宣直接寫popo issued warrant to the victim accusing being raped by popo in popo station.
類似咁上下啦 執靚啲字眼 唔洗細勘啲detail位

證明你有錢去外國都要比人姦到毁一生

當初成班傻鳩炒樓炒到高一高做乜

係貪錢所以犧牲其他人順便犧牲埋自己家人後代？

唔係點做販冰強 ?

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

鄧冰強

Push

推

要push呢個

強姦毒販頭目可恥